10月1日 <保衛香港之全面地區戰>

1. 黨鐵到時候必定全線封站。
2. 全面地區戰目的在於分散狗力

3. 手足對自己附近嘅地區會比較熟悉地形同路線，知己知彼，自然得心應手。

4. 必須各區起義！唔好集中一兩個區！當然人多就固然好，但人多嘅時候，狗畜就易於管理我哋！徹退果陣又混亂又慢又無路走，變相或多或少都有手足送頭。

5. 有清晰目標(eg. 黨鐵站/建制狗辦事處/狗屋)，全力徹底攻擊摧毀完，返屋企瞓覺，途中順便獅鳥藍屍。

6. 有人話如果全面地區戰嘅話，唔知每區手足人數會有幾多，分薄狗畜嘅同時，分薄埋自己。我想講，8.5 果日我哋都得，唔係10.1 唔得呀嘛！

所以我話私了唔係一個清晰嘅攻擊目標，而係順個便，班藍屍唔搞我哋，唔多口多手，我哋自然返屋企瞓覺

哂佢冷

10月1 憤恨祖國分裂70年